# 8. Муравьи в болоте

На камне А ползает 10 муравьёв, которые пытаются добраться до еды, расположенной на камне F.
По одному прутику одновременно может перемещаться только один муравей.
Чтобы добраться с одного камня на другой, муравью понадобится 1 минута.

![](b08-main.svg)

## Вопрос

Каково максимальное количество муравьев, которое сможет в течение первых 3 минут добраться до еды на камне F?

[Täisarv]

## Ответ

Правильный ответ: 7.

## Категории

- Графы
